條五串一點解冇派彩

明明中咗一關架啦，諗住拎去收派彩
點知啲狗會職員少少彩都唔肯派
成班人夾埋蝦我一個阿婆

push

要中曬五關架傻仔

我同樓下公園平台啲人對話過，佢哋又話中一關，啲人就會派彩俾我嘅
又陰鳩我

講暗號